葉虎單野其實已經可以推上外媒

只要加返疑似之類既字眼就得
我地唔一口咬定係就得
再慢慢fact check

急傳 ！西環亂港鐵證 （好快刪Post)

呢樣真
吸引埋外媒關注幫手查

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書

疑似

推

大家出post前記得加 疑似

英文唔太好
只能推到外國戰線文宣睇到

人手G頂

國家恐佈主義

推

7月30全港同步大罷工, 要準備D咩?
要大做文宣
中、英文解釋原因, 列出多月來各既抗爭都冇效, 我地先迫住罷工
仲有列出當局、警察、黑幫既罪行
要列出我地既各大訴求, 包括雙真普選
最好成立民間服務組織, 支援一些真係需要幫忙既人
(譬如, 有D醫療社會服務員工好難罷工, 但如果佢地罷工, 但變相以義工名義繼續提供服務, 可能係一個方法)
(又譬如, 港鐵大罷工, 但可以安排義工義戴真係有需要既市民? 例如要去覆診睇醫生既老人家?)
(民間互相組織, 一家有難, 八方支援)
(甚至, 民間有防具既巡邏義工?)
(大家大罷工, 可以係唔同地區, 集會, 傾下之前提過既臨時立法會, 諗下點落實, 各自爬山)
(連鎖食店大罷工的話, 民間可以自發搞小食檔, 義賣或小本經營)

push

但查冊出黎姓葉現有業主個併音係IP (自1956年起)
而唔係YIP
件事冇咁簡單

同埋你既然信個名可以撞, 香港人可少名係兩個字
點解你唔信係個姓撞左, 仲要英文併音同查冊唔同

幫手push

疑

疑似同中聯辦有關

好撚多1毛洗地
幾間紅媒急速澄清
中聯辦又忽然del左葉虎相關資料

點解忽然冇人留意呢單野

推呀

因為個個以為查完冊就炒左
但其實好多疑點
現任屋主拼音係"IP"唔係"YIP"

咁就俾D黨媒SPIN走左, 唔撚係呀

屌
班黨媒咁快出黎spin係人都知有d野啦
咁快唔關注
屌明明呢單係核彈級新聞黎
好嬲

推 神助攻

快手入呢個post睇同推 有fc了

gd
夠高清

依件事根本唔需要fact check, 個炸彈係要擺上國際等中共去拆, 而唔係我地on99自己去查 普通平民查得D咩?
同名同姓有軍帽已經好可疑, 加上紅媒快速呈清
一定係有咁大煲咁大

Some says China is involved in the local triad terror attack.

推！

Push

🥴

Exactly

一早要係咁
文宣呢家野未必要
係又fact check
唔係又fact check

香港中聯辦新界工作部負責人昨晚接受中通社記者採訪時表示，與元朗非法集會現場發現的私家車及車上物品無關。

官方出黎極速洗白

要fact check，應該要搵中電對身份證號碼再對比資料才可以

pish

[綜合討論] 中聯辦葉虎門驚人真相？ (求推!!!!)

New York Times

上環係暴力鎮壓
元朗係恐怖襲擊
葉虎係中聯辦

Right outside of Nam Pin Wai, where the attackers retreated to after the terrorist attack on 21/7, a car (car number TP8431) was discovered on 26/7, in which a Chinese Liberation Army hat, rattan canes(commonly used by attackers on 21/7), a katana and other weapons were discovered. An electricity bill of “Yip Foo” (葉虎) with registered address in Nam Pin Wai was also discovered. The name Yip Foo” (葉虎) is shared by a senior official of Chinese Liaison office responsible for the region, suggesting China’s involvement in the terrorist attack on 21/7.

Send 俾外媒!

俾個list出黎我send